[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5382)

我

神9未

slow

又抽唔中 針

99999999999

Slow

9c爽死了

9c

Angus又中

有冇10ccc

大邱咁樣俾人反cup 屌你老母

神9

仆街
9.5S 頂埋

成面血

想戒賭 快追和

完場未

(滾球) 點球(大小盤) - 大 / 小
德比郡 v 貝羅 (0:0)
大 7 @ 1.91

主一落後即打真軍

追和 快

ok，9點唔share心水了

究竟買咗咩

9.5S EASY CASHED!

3-2 9c FT

JC開高一格又中

我了想贏

完場32

北馬其頓熱食半主？

咁樣絕殺角屌

9c？

屌 馬會係咪食撚左我場全北

又絕殺角

北馬其頓好勁架

thx @il_lercio ching

係

全日賭..好攰

半和

又比我贏做咩 唔想賭了

職賭

打比群一球都無cls

係 快d去告佢啦 上黎連登嘈冇用

2100 北馬其頓 9.5c 細

Total出左43場淨係輸10場

屌你老母 係咁foul 又傷 又打架 加4個時仲要係咁傷
都係94分鐘完 你老母

打比郡賤到

我退出了

派了
check payme

屌第一日賭韓K咩我早幾日11點都未派啦

收到風 馬會唔想賠錢 格硬食左

北馬其頓個盤咁怪
大細波盤似細波多，但主客盤又唔似

打交打到91先開番 流血又吹停搞 最後都係補到94分半

received 巴打贏多d

櫻花唔派錢？

閪花個場派未

原來淨係輸fc橫濱

睇死9點派

向日葵大波都未派

我all in左 被戒賭

9點半大？

又一堆問派未。唔賭即場就預撚左架啦

等派

all in 了

狗會派錢未

同Yerin對左

仲有場廢鐵反杯

有冇人想玩外仔？有興趣可搵我 每日有5場免費心水提供

戒杯賽

9點大波go

Cashed

北馬有咩人腳 阿美起馬有件識（雖然冇出

skip晒佢先 等245

有誠意每日係度推5場好過
自然有人玩

拯救手足第二擊

我而家賣料 想要料既pm我

阿美呢場點睇都似和波

2隊加埋 淨係識米達希恩

Check pm pls

Pm

pmed

回左你今期免費料

布城半細全細

好人一世平安

收到

直接出 唔好煩

布城盤食硬

打比羊兩隊垃圾唔識射12m

半大

記得唔好share比人波台手腳限定

要左亞美 希望唔洗驗腦

好條撚 次次跟佢免運料都炒到仆街
之後又話水我買自己冇買 自己私食就中到啪啪聲
狗黎架

賣料啊 你估賣生菜咩 要就pm

北馬半大24

跟咗一敏蛇 希望齊中

韓假派未

原來係你燈住哂 我仲諗緊點解會輸

你已經被踢出

半大24

真係 一開波就派左diu

中

日假仲未派

廢車變靈車啦

咩事8.5》10.5

好似連後備都冇

狗會計撚準哂

秒c

阿美場波 出面和整到4倍幾 馬會得3.65

不嬲10.5

入埋？封咩

北馬 12m

12m

未買

1分鐘就12m

咁我睇錯sor

你夠我慘咩？
以後戒交通工具隊

12m?

On撚9

屌你老尾成班英撚啲十二碼柒到

一敏蛇

屌

北鹿其頓12碼

半大有雞會

未買大波

想戒賭，所以pm了

上盤咁正氣

點樣可以一分鐘十二碼？

布半大24

等緊鹿會派錢

半大ok?

炒 唔該

Jump 1:0

北馬1:0
半大24

放心 跟完我之後 你會掛住睇樓唔使再賭

1:0

哇 未買 有讓2球

0.5/1b 秒收

一敏

唔使買大波了格硬來

睇邊棟樓好跳d?

秒入 多數閪大撚鑊

半主叫糊

係 平時ifc太逼 唔太c服

QPR 果場咁靜

炸？

半大只需

唔差在紅牌埋啦

角細又gel duck

重傷

買個無7頭先

好呀

布城似打比羊 準備又00撚狗

1c 1goal 2c ?goal

outback好無做

盃賽8x255算

沖阿 讓1.5/2

無做十年嚕

全大

仆街 買左阿美半一

而家有咩工開

睇中2場

好彩對家

驚撚咩 早日變細波家常便飯

原本唔洗跳
比一敏搞到跳

九巴

原來係你

thx

屌你老母 今場中

想知

電話1%電 點部署

買過部

2115 華素爾高水半一

Yerin幫幫手 整死北馬

封撚完都唔洗買啦

payme俾我幫你推上去 快

QPR想點英冠打英乙都輸

QPR G9g

叉電

唔講了 一講完又比新条狗跟輸跟住又賴

打鐵佬秒派咁姐係本身都做到唔洗等3個鐘啦

真心買咗半大 有得比大家選擇頭5 mins入一粒先
你地會點選擇

唔跟啦你d毒水
回返水俾我最實際

冇即場先等好耐

有即場好快

黎緊打英甲 升班馬黎

10分打後入

布里斯特城下盤ok嘅

得國家隊正氣
d球會賽好仆街

屌你老母 你燈死哂我d大波

想all in 但嚟唔切 唔知係咪好事

10min內入

阿美尼亞追和

我連輸 唔好問我唔想害人

重新開機會多返啲電

都似似地會

角細開硬？

又收埋食

無。。。 只可比你選擇頭5 mins

唔要似

布城死垃圾！

差eason

呢啲濕鳩盃賽成日爆冷

eason唔要話抽過

Anyone 卡維尼？

幫你轉交比佢

錫周三半大是否不智 想all in 今晚早啲瞓

7-11租尿袋

多謝巴打了心領

派比其他巴打好過

祝巴打長派長有

買左即場 1.5/2 輸都抵

佢話我代收

1:3米！

3.5s

布城半大未 唔小心買咗呢場

我呢

阿美尼亞盤已死

我了

我9成事前公開

基0咸請你馬上大波

可以幫你轉讓 fps比你

我有電啦！
Eason係咪要幫手

唔屌你都偷笑啦燈到我輸4

認真??如果係再抽過

Me ok?

唔使了 重派算 大家開心

係 等其他巴打開心算

Ok 租平d

電話冇電就見證到波po人性光輝

Me plz

布狗半大24

真係想幫佢

宜家頭10 抽 1...200

Lm

K

lm

d

k

123

阿美咁堅咁嘅

仲有場冰島超

阿美尼亞角初盤唔係10.5咩

錫周三半細全細

想買9.5B 就咁快刷4C

唔好話我做假..你地有無apps 推介去抽

新条啦

Me

9.5呀

me thanks

9.5s針得

今日買完過關戒賭贏到錢再算

每日5場心水推薦
1. 甘士比 主勝 1.98
2. 保頓 2.5大 1.87
3. 克魯 2.5大 1.88
4. 新特蘭 主勝 1.93
5. 班士利 單 1.9

試試水溫 中三場以上 過00:00繼續出

扮嘢吸飛

遲咗

咁多人派錢既

布城半大未

係主吸飛

今日正氣日個個贏錢

加多兩個位抽丫 全日針

發覺好多嗌波贏咗派錢嗰啲同自己都對咗
但又lm想被派，又想自己贏錢
好矛盾

布狗入未

原來得我輸

我仲針緊

主入咗波 冇乜人會再追主

仲有我 跟左你輸

留完名再叫你買左果d

=補飛

阿美尼亞追和反杯 想一敏幫下手足

贏錢緊要

梳留馬會ac 派返你

跟下你先

可惜佢哋好多都派唔到

無限角

十點流浪點睇

最慘佢哋嗌到但係抽唔到自己

布狗上半一球先

星期三入兩粒俾我追下數 針左成日

米點輸

爆c 做乜9

冇啦 似足打比狗果場

多謝支持

布狗快半大

lm左先 你輸左嘅話 咁岩人地抽到你 咪當有安慰獎

只求卡走盤

哩個真，起碼一定有錢收，等派未必派到你

All in左

唔會走到

阿美尼亞刷撚夠未屌你老母

布狗

華素爾半細

出馬其頓方陣入波未

回血

阿美快入

係。當您狂針，但有人派一百幾十既話，好warm

同埋贏錢一定多過派

阿美幾勁下喎都
好識利用兩邊底線沉底傳中
呢場角應該爆鳩緊

派新條啦

乜而家賭波都有得學 要拜師做學生了

牛津聯點睇？

上咗北馬2.5s 有冇同路

派

一按即 PayMe！

感謝bro

頭先邊個傻鳩話阿美尼亞角細好有信心

Var 佢成日報假撚手足 又放毒水

出43輸10果位？

咁都抽中你

錫周三入波未

點解會有人買卡維

醫生唔中就比左佢

齊齊中伏

英杯鳩篤幾場大波賭運算

秒糕都無好野

阿美半大24

佢都正氣既

1球都冇

報假果個係你 又假12m又盛

半大未呀屌你老母

比左啦

華素頂住

可能你哋因為今次派錢世紀大和解

要跟進

阿美快追和

入多球等我取消關注啦

唔撚係又90分鐘無玩過呀

布狗食屎

多謝巴打 祝長贏長派

會和

布狗半大未呀屌

依家返去驗腦

布城 一球都無

個個都買半大的時間 我屌你老母0:0

阿美cup 101100

其實羊巴去左邊 等緊佢救命

屌你老母布狗

，

錫周三半大叫爆區

贏左咁多日 星期六日緊係同女去洗錢爽下啦

你唔係以為我會嘥時間lm啊
lm

細硬啦 都冇攻勢

阿美尼亞係時候追一粒

屌咪撚講呢啲嘢 唔好要我真係輸錢啦

綠字中硬

30分鐘一射門

亞歷山大大帝顯靈未呀屌你老母

佢一場已經贏你一個月人工
駛鬼成日玩

啱啱金澤已經唔中

今場要中

垃圾波

得返3%仲有十幾分鐘路程點部署好

阿美秒goal 撚半大狗

點解無mk恩都敢買

行快幾步

買左布城半大嘅可以度定下場

唉 半大24

收錢算

阿美堅揪

聖馬力諾果場 業餘踢業餘 兩邊控控下個波會自己碌撚走左

客Ng 得狗會落大飛

布城快入

所以咪會有

1球都冇 cls

布場上半入球先啦

布城FAKE GOAL!

下我而家坐緊架車貴過細牛可惜個司機揸太慢

創造奇蹟布狗

北馬9.5s 10 1 100

對咗

屌你北馬咁多12碼

錫周三對家

又12m

屌你又12m

yuu

封

北馬其12碼

12m？

屌你咩又12m

你等收錢了

買咗阿美ng

錫週三入未

master g真係世界級

布城頂住個半主

半大快

無7頭就係比12碼搞死

同路

石家莊入未

戇鳩阿美 成個手踭撼埋人地到

太耐無蒲頭 麻煩手足幫手集氣 布里奇蹟半大 10抽1 100

買完就封

2:0

2:0
半大goallll

LM

有

2-0

終於中半大

屌，半大走寶

奇蹟半大 即派 10 1 100
派下錢大家開心下

阿美反cup

上盤日

12m 半大

12碼半大

ME

仆街啦你 master g 買咩阿美

又羊

送12m

3倍半大爽撚到

好

世一

買完ng就對家入咗 屌

布里斯托城開埋個半大黎比我正數啦

米收錢！

華素爾半大未

周三肯射門未

eason哥贏撚夠未

我屌你老母嚟唔切買先同我半大 係咪想逼死我

#445 TG

抵啦阿美 刷你老母咩

有冇免費料

有冇人買森林

布狗入多粒

你個人已經係

咩撚野波黎

又係angus

又係佢

錫周三又想撚半大？

抵佢輸 係咁刷

買左9.5s

懷疑做媒 次次上黎都係angus哥

諾域治有+1買係咩事

真

[black]又係Angus乞中[/black]

又中佢

話唔係內定真係無人信

錫周3好唔對路

好過賭

佢不嬲冇賭 波都唔屌齋留名

錫周三 唔入比人入啦

唔鋸？

唔lun gur

屌你老母又中Augus
條撚樣一次都冇派過 剩係識乞錢

唔留就算了

派錢絕緣體

中左錫周三伏

咁痴線

我啦

恭喜佢

真係一次都冇排過

1:4米

最慘係派完比佢 我要再入錢

布城半大 10 1 500
俾我派pls

比多五分鐘佢 唔要就算

馬會ac應該都冇

1

加加埋埋肯定乞左幾千 贏果啲咪派佢啦

石家莊永昌絕殺!!!!!!!!!!!!!!

adore

布城快半大

佢同全盛時期既黑單日賺過千有得比

Wtf

周三 失波未

阿美個前鋒廢撚到

屌佢老母阿美刷角反杯大波啊

唔係佢就黑單 幾時先到我

做唔到職乞

我第一次同唯一一次成功派到就係派佢

阿美都贏唔到刷你老味咩

黑單有派 但冇見過Angus派 佢連戶口都未必有

半7全8將再次上演

布狗屌你老母

半大輸3000

叫波都無叫過咁先搞笑

係既我派你

吊你 係街邊個d又日曬雨淋又要賣藝 喺連登做職乞就咩都唔洗等收錢

利了

#445數已找

10點咁多波 點賭

有沒心水

一日之間釘左30k 我屌

長井乞得勁定佢勁d

Skip la 睇到都頭痛

冇上水個幾月發現手足你甩左p

長江後浪推前浪

已skip

周三有半大10 1 100

有無水

長一個月最少3000
一年最少36000

華素爾半細全細頂埋

ok

Angus哥唔出聲

咁你派返我未

職乞

有野乞先岀動

唔中派乜

找左數啦 有人派錢應該會出聲

十點鳩督幾場大波串埋算數

乞完錢緊係走人 同你喺度磨爛蓆咩

星期三打算入未呢請問

淨係lm同留tg咪出聲

亞美追和贏盤是夢嗎

Pm我水未

喂 老友 發覺你都識講返d人話

平時我乞中都會thx下巴打

難啲啦，球証都係主隊既人

人地後面笑尻你地咋
大家唔好吵 以後派錢skip佢算啦

10點啲波真係睇到頭都痛

數緊錢啦 仲係到同你9up?

鳩買算

TG有

買左條二串一細算

針咗1k，希望阿美刷角大波反杯

想要咩水

我用真錢同馬會隻抽 雖然成日燈 但都有良知

阿美都贏唔到架啦 不如下半場唔好刷角 應承我

大戶

fs巴50k係平注

10 1 angus100

Fs巴 不嬲

咁你出10點未

ky西水

錫周三開到-1 10 1 100

味搞佢啦 屌你

Kicked 88

OK

想要3.5細

盧頓2.5細

條友幾準下。

講漏咗 馬其頓都要-1

星期三中伏。。

Ok

55

星期三半客ok?

幫佢留 快派

Cls 出水出到咁肉酸
死返入去佢老母個閪度啦

雞湯

又留唔到名

中你 快派佢100

班士利

大波杯鳩買希望中

如果10點前夠800人入
我就出多啲水
否則可能唔出或者出少啲
你哋幫吓手分享吓啦～～

你快啲死la

Who r u?

放過佢

唉 阿美咁垃圾刷咩角

唔該晒

星期三食左屎?

SAME

錫周3 個場咩事

中咗就dum春

Angus Shanks紅髮香克斯 全黑差你100

skip晒10點啲波 輕鬆

1000唯一一場狗會唔敢開 一定大波

10點係咪大波波時段？

唔會 有關同我對左

睇到眼花 邊場無開

鳩剔大波算 成20場

想派錢

有冇曹軍外交官

想加入 但條件donate要分我

應該係韋根? 已經入左波

阿美尼亞第三球有三倍抵搏
55波

有幾場唔會大波 度過咁多場 得幾場大波穩

您佔城先

係韋根 秒goal
兩隊入波中位數極高

哇係 屌 馬會勁到

狗會真心屈

我都知 信念注

阿美刷角反杯大波

我識唱歌

想問呢個世界係咪真係有未來人俾狗會請左

開大唔好刷ok?

派我好過

錫周三 快撚d入啦

屌你你有錢都唔拎清高到

幫shanks lm

我仲以為我睇漏眼原來馬會收埋左

求集氣嗌牛津聯半大
抽2 400

下次搞埋payme

Yes

有！

全大24

牛津仔半大

中硬

我就係想單頭依場望望下 明明有22場波 點解小咗場

中鳩硬 有我加持

手

牛津仔快半大

泰斯達平手

阿美比球十二碼走盤啦

我搵左4場諗住串起哂佢 就係冇左呢場

牛津快手456

史雲斯

多謝手足 中左一定派你

快半大

我買果d 0:0 是唔是我問題

牛津快手半大

牛津半大

訓得

傻珠黎既，緊係您問題啦

星期三真係賤種波嚟

大波gogogo

狗會智甲唔開即場了

11.5B -2
易撚到

原來是我

度過下場算

同打比一9樣

牙may刷撚夠未

大波爽到...

馬其頓班友擺明買撚晒角大

係咁角球

贏夠未

11c

[black]咁勁得唔得架[/black]

11C
易鳩到!

10個c

12.5b

史雲斯cup未

阿美真係.....贏唔到都刷

龍門買左大

3.5大是唔是送錢（比馬會）

打比對隊非聯賽都0:0 全隊空難啦

笑死，主隊個龍

即刻炒角

跟三皮大戶就是爽

史云斯極速輸撚埋果然盃賽買廢隊就岩

牛津快半大

即場3.5大 齊齊送錢（比馬會）

體肉精神

阿美追和是夢嗎

史雲生

4連c 爽撚到

有無人派

杯賽好多00

11.5細點頂

一出飛爆左4隻角

牛仔快手456

度下場算啦

邊條友話盃賽大波

亞美尼亞咁正氣刷c點解要輸波
公平咩

唔撚識入波 靜過圖書館

阿美Ng
Btw 已連中5注

你放棄啦

我以為係我問題 我買果d全部0:0

53k>39k

又要收山了thx 史雲生

有冇水

牛津快入

阿美至少一粒 救得一個得一個

買大波真係倒錢落海

即場2.5/3大

第一場就JUMP

攞隻手嚟

好 阿美NG

史雲斯 頂你啊

直布羅陀是但比球啦

係咪壞咗

下就爛車先倒完2.5b都 gel唔到

今次盃賽都係又話大波波

牛津半大未

上邊又話賭錢落海 咁買唔買阿

誤中假波一粒都冇

買左了

最好咩都唔好賭 咁就唔會輸

入球呢？

咁多場都無波入

屌你放過我啦

買咗邊場

咁快買做買

唔好咁痴線啦 比條生路行下

亞美3.5 2.5s

14.5b 算鳩數

盃賽想飛過去斬佢地

隊隊都無波入

無波入

破鳩G蛇燈係今鋪

以為得我果幾場0:0

我都係鳩篤

牛津半大pls
尋晚到依家針左5萬 俾我收下錢啦

買親半一上盤都沒好野

阿美快刷角

過關大波 1粒都冇

劍橋都入左 你班牛津仔入未阿

點搞

支持 快手456

等4 買大波 就同倒錢落海一樣

相當有信心

等待開大

阿美差1c

14.5b

-3

同求

阿美咁撚刷得

12.5

12

繼續-3

勁到

刷撚到咁但係輸波

我仲以為得我一個入咗無入球結界

星期三入未？

好想阿美 反cup 瘋狂刷角

立即

仲有我

牛津命令你立即半大

繼續刷角

星期三？

阿美快d入波

牛津入未 屌佢

八哥好慘

24個鐘針5雞

有波入了

八狗自爆左?

周三入未

快撚7dddd

唔知

大家目標一樣

阿美入波吧

半一上盤全部比人入

英聯杯定撚狗杯呀

中一關

哈特斯菲果場做乜鳩

同問

泰屎達

快撚d入啦周三

炸又被迫害

炸左？

史雲生

對英乙隊入唔到都算, 仲比人入先, on9

都無入

12cc-2

13ccc

唔撚響

直布入未。。。

布狗又撚狗

阿美單邊開到第3格咁滯，不過2.5B...真係要俾多個12M先開到

1雞1雞咁買 連hi 5場

-2角

阿美呢場角大恩物

星期三快入 唔入我做雞都搞唔掂

就足水 玩下娛樂注2.5/3

快撚7d -2ccc

freestyle旺撚到

有冇人買左史雲斯

單邊12c一球都冇？

泰屎達
燕豪芬2.5細 我唔信2.5b開硬

合理

全細

買左等緊死

牛-1
彼德3.5b
卡迪夫3.5b
盧頓3.5b 派1000
冇希望

我 不過味道冇以前咁好

見到Pandev，幾多歲

半場5:1

星期三唔係諗住打多場咁撚狗下

即場仲要比隊英乙屌打緊

單邊12c賤種牙may

發功

風

全年重心追數注
泰斯達

米爾頓 好似1:0

阿美啲角凍唔住，仆街了

誤入無入球結界
有冇人救下我

1030買咩好

V

佢破咗半7魔咒

刷到咁都入唔到一粒

牛津仔半大啦

唉 屌哂佢地老母算

屎雲斯cup唔cup到

追啊史雲斯 啊啊啊啊啊

泰C

等死

對住件垃圾都可以失波先

12碼 missed 0:0

Hea撚到 屎雲c

比埋2c 黎先啦

場場都半細 賭撚咩

仲有20分鐘，買角細個波係阿美腳下就驚啦屌

亞美3.5s應該ok
2.5s開埋

盃賽大波傳說24

燕豪芬大波1000%

14c

真 馬本都輸埋

買左半場2.5驗腦了

14cc -1

阿美尼亞三格角

冇2球 我食左個波佢

都未講完就14c 仆街追角大是否不智

買返即場角大追數

只要阿美堅持呢種踢法，一定會有C

集氣比多一角

星期三咪玩嘢喎

阿美破蛋未呀

柯完督屎就多3隻角 爽

冇四球 我食波

屌你丫MAY正一食屎狗, 波又入唔到, 尻咩撚野角

真心無限角 唔知幾時停唔敢追角大

14.5 b -1

佢只會兩邊去，少係中間攻

亞美刷角有回報入波啦臭閪

屌咩 即場2.5/3大都開唔到

同

12s 13s 含左

睇下馬會冇開個場 已經半大

禁區頂 又變角了

阿美加油

我要角呀

鹿會勁撚到

-1角

入波未 屌佢老母

你要知道廢西嗰兩球係點入

[black]仆街2.5/3 阿美ng呢[/black]

-2c

有冇人睇緊阿美 佢咩踢法咁多角

你老未做咩接實

星期三係咪時間停頓

諗起今朝果場墨假

16.5b

玩完 一齊輸

美聯盃計唔計作客入球

開馬會直播禁661 有得睇

丫MAY換撚左個教練佢啦, 害己害人 ON99

狗會

英

又誤中星期三假波

牛津立即半大

屌你星期三

15.5b 比埋

唉 屎雲斯有心讓分

差啲追返12

條友又唔係買波 唔知入黎做乜 次次就留payme code勁樣衰又要屌人唔派錢

贏一球夠了

2.5都開唔到 咁唔岩數

客刷你老母咩 咁又係入唔到輸2粒 廢9

阿美入唔到波只係因為班球員射門太垃圾

深盤 角大 正氣

14.5bbbb 差一角屌你

布城一球到尾 輸埋佢啦屌

上呀，比多一角我

史雲斯 針硬
廢到

半2全手2好野

森林入未

阿美差啲

利物浦踢隊英甲讓兩球半
半場未完輸緊兩粒

星期三入啦屌

成隊斷腳啦

周三求下你入波啦

屌你老母臭閪

阿美咁用心，比球佢咪算囉

真係踢得好

1001

亞美走盤算啦